求大量word轉pdf軟件介紹

求大量word轉pdf軟件介紹。

有以下要求：

1. 要一次過大量，例如幾百個word files.

2. 轉pdf後，人地只可以睇，唔可以select text做copy and paste. 之前用過batch word to pdf converter, 做唔到無得copy and paste.

3. 比錢都可以，但最好$500內。

請問大家有什麼好介紹？

先謝謝大家。

有免費

請個intern人手轉

人手轉也要有合適軟件，請問點先做到唔比text copy?

叫個intern自己搵

Acrobat咪得，但$500就收收皮先

搵個有acrobat嘅人，俾$500佢借嚟用

我幫你寫個tools出黎
一皮野
有興趣pm

500蚊內點請intern

全能嘅連登仔梗係自己寫 0蚊

請問acrobat都好多種software, 你指的是那一種？ 我公司可能有買。

我讀化學，唔好玩我啦。

Acrobat Pro DC

7日 TRIAL

我公司可能有這個，明天回公司看看，謝謝你。

宜家啲OCR咁勁，冇得copy and paste，係電腦字嘅話都唔會係大問題

明白永遠道高一尺，但盡量保護啦。

Print 出來再scan 返咪得
HK NO IT

咁真係要請intern.

你免費OT 做咗佢咪得

搵部mac 機
用Automator

btw，其實word可以print as pdf

我有其他要求。

前前後後上萬個file, 每個幾頁到幾百頁。

搵到呢個
未試過,自己衡量風險

可以try LibreOffice

一日有24個鐘 咁都做唔曬

都係有字

樓主藍絲廢老

自己起下底 睇下值唔值得幫
有錢人有車唔受影響，窮人反而為運動被動付出代價，真心唔明。

為什麼可以無差別阻住人用公共交通工具？

慘，我支持運動，唔支持方法都唔得？

最簡單咪pdf - > 圖片 -＞ pdf
一行code都唔洗寫

pdf print pdf
唔係save as 已經複制唔到

謝謝。

即係咁
你屋企話要整多個廁所
除咗你見到嘅馬桶洗手盤
仲有佔成本九成嘅來水去水防水裝修

又例如你想買架車
你眼見掂到嘅嘅呔盤車身座椅各樣
只佔全車成本唔夠一半
Engine 成本，工程設計，產品運輸，政府牌稅
全部你睇唔到摸唔到

*******
20 年前做 intern 嗰陣寫咗個 vba 做你類似嘅工作
Bulk print ms word files to PDF
整咗兩個星期
之後交俾 user 自己 set schedule job run

如果係我自己 run
一兩日就做得出
但係要交俾 user run
要做埋前前後後嗰啲 UI, housekeeping, error handling, environment setup, performance etc
五萬就合理

唔比人highlight d letter，定係可以highlight 但冇得right click or copy？

後者，我發現用adobe dc pro就可以，我公司有。

而且現在比人屈藍絲，因為我一年前出咗個質疑塞公共交通只玩窮人的post.

大家唔使再回我，謝謝。

呢個都係方法，有冇教學？

google 下啲Apple Script,好多教學

叫個intern一日轉曬囉
400有找

你本身有office 嘅未寫嗰vba，
open file > save as pdf，
再用pdf x-change editor 一次過自動改
x-change 正版都係50鎂

ONLINE SCANNER
可以WORD扮圖SCAN做PDF
但應該冇得幾百個轉
500蚊比我幫你轉

有冇得word to jpg，再jpg to pdf

屌你老母CAP圖save做jpg咪得囉，洗撚搞咁多野

曾經搞過

用得 word 就唔好諗住自動化

防乜春
對家有Acrobat Pro 有OCR咪一樣認得返啲字

唉，公司文件，係要做一些動作證明已盡力維護文件的發報安全。 有事上法庭時好有用。

咪做埋 D 多餘無謂野

咁呀?
Print出嚟再隊落Scanner囉